<resources>
    <string name="app_name">El Guabo</string>
    <string name="back_button">Regresar</string>
    <string name="titleCategory1">Restaurantes</string>
    <string name="titleCategory2">Parques</string>
    <string name="titleCategory3">Centros comerciales</string>
    <string name="recommendation1_Category1">Asadero Super Pollo</string>
    <string name="recommendation2_Category1">Asadero Pamelita</string>
    <string name="recommendation3_Category1">Restaurant El Manaba</string>
    <string name="recommendation1_Category2">Parque del niño</string>
    <string name="recommendation2_Category2">Parque de la madre</string>
    <string name="recommendation3_Category2">Parque central</string>
    <string name="recommendation1_Category3">Mini Mini</string>
    <string name="recommendation2_Category3">Tia</string>
    <string name="recommendation3_Category3">Mi tienda</string>
    <string name="hoursOfOperation1">10:00AM - 20:00PM</string>
    <string name="hoursOfOperation2">10:00AM - 18:00PM</string>
    <string name="hoursOfOperation3">13:00PM - 19:00PM</string>
    <string name="hoursOfOperation4">9:00AM - 20:00PM</string>
    <string name="hoursOfOperation5">9:00AM - 19:00PM</string>
    <string name="hoursOfOperation6">Siempre</string>
    <string name="hoursOfOperation">HORA DE ATENCIÓN</string>
    <string name="description">DESCRIPCIÓN</string>
    <plurals name="recommendation">
        <item quantity="one">1 recomendación</item>
        <item quantity="other">%1$d recomendaciones</item>
    </plurals>
    <string name="descriptionRecommendation1">
        Somos más que un lugar para comer; somos una experiencia gastronómica dedicada
        a deleitar tus sentidos con el irresistible encanto del pollo asado.
        Nos enorgullece ofrecerte la excelencia culinaria a través de recetas auténticas
        y sabores inigualables.</string>
    <string name="descriptionRecommendation2">
        No somos solo un restaurante; somos una experiencia culinaria diseñada para
        encantar tus sentidos con el delicioso sabor del pollo asado. Nos enorgullecemos
        de brindarte una excelencia gastronómica con recetas auténticas y sabores únicos.</string>
    <string name="descriptionRecommendation3">
        Inspirados por la gastronomía ecuatoriana y fieles al auténtico sabor manaba.
        Estamos orgullosos de brindarte una experiencia culinaria excepcional con recetas
        genuinas y sabores incomparables.</string>
    <string name="descriptionRecommendation4">
        Parque del Niño es un espacio de recreación en El Guabo, El Oro. Parque del Niño
        está situada circa de la estación de bomberos Bomberos El Guabo y Parque Central.</string>
    <string name="descriptionRecommendation5">
        Parque de la madre es un parque en El Guabo, El Oro. Parque de la madre está
        situada circa de la comisaría Policia El Guabo y Iglesia Católica San Juan Bautista
        El Guabo.</string>
    <string name="descriptionRecommendation6">
        Parque Central es un parque en El Guabo, El Oro ubicado en Gran Colombia.
        Parque Central está situada circa de Iglesia Católica San Juan Bautista El Guabo
        y de la estación de bomberos Bomberos El Guabo.</string>
    <string name="descriptionRecommendation7">
        Es un MiniMarket dedicado a la venta de productos de consumo inmediato ubicados
        regularmente en las cercanías a zonas residenciales o ejecutivas.</string>
    <string name="descriptionRecommendation8">
        Tia es la mayor cadena de supermercados del Ecuador, caracterizada por vender
        los mejores productos al mejor precio del mercado. Calidad, variedad y economía.</string>
    <string name="descriptionRecommendation9">
        Es un pequeño mercado que se especializa en vender productos para consumo
        inmediato y que generalmente se encuentra cerca de áreas residenciales o de
        oficinas.</string>
</resources>